有冇人有運動手環推介？

最近心痕走左去運動場跑步，帶埋部電話裝個跑步app諗住record下跑左幾多，但發現跑圈可能因為GPS位置變化太細所以record唔到。

想問下有冇咩跑圈可以計到跑距嘅運動手環/手表？

利伸：用Android機，1-2000左古筆直

Apple Watch唯一信仰

Garmin or Apple Watch

只係跑步就推買apple watch 順便轉埋會
唔係就235 平平哋玩住先

小米手環

手機唔係apple

235係咩？

［行路拎］ 寶琳行去屯門

#67 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻係 garmin instinct

唔好買小米,華為就得, 非常唔準,

Garmin Vivo active 系列啦

Fitbit

正wo！運動場跑圈右計唔計到？
可以嘅話我就去馬！

跑運動場都要戴錶
全程跑最入條線 用nikeapp記錄自己跑幾多個圈再乘返400米咪得

梳